[搏咀]咩叫"條條大路通羅馬"?

小弟由細到大成日搏咀 唔駁就身痕 所以想借連登呢個平台去發表一D 講完出嚟 會激死屋企人的說話 亦歡迎一眾連登仔加入一齊搏 唔講咁多 即刻搏咀

真

「好仔唔當差」

請出招

我就話
當差死全家

「讀萬卷書不如行萬里路」
樓主請出招

食萬寶路不如屌老母

唔講咁多，即刻搏嘴

喂好玩喎 再嚟再嚟
「細個唔讀書 大個做運輸」

買到馬會輸

當差很不好

都一排冇見過搏嘴

其實幾有創意

我話條條大路通陰間
請出招

邊個話我傻傻傻
我請你食燒鵝鵝鵝
點解唔可以係燒雞燒鴨

林鄭正仆街

克強擺地攤

太高質鳥。。。

你梗係覺得有創意啦

各家自掃門前雪 大難臨頭各自飛

hi石頭佬

佢地兩個尷尬系笑話鼻祖惺惺相惜

呢個係事實，無得駁

都仲係好尷尬